儲存去左邊

用緊三叔note8，顯示加埋用既都係70GB左右，無顯示果30幾GB去左邊？

OS

shame zone

360
利申無用三叔機

之前係Clean Master已經夠垃圾

係內置既

OS佔30幾GB

shamesung os世界第一大

s8

An 機係咁 愈食愈多